仲有冇人玩 gta5 online PC?

如題想搵人帶搵錢

淘寶廿幾蚊刷到10幾億

失哂平衡
宜家得閒入去撚下車就算

add 我tg: senotez

我都仲有玩，有冇興趣一齊送貨？